有無人依排個心好鬱悶

好似好耐無發生過開心事
明明冇發生啲咩好大件事嘅嘢，但個心就好唔舒服
好似所有唔開心逐少逐少堆積到臨界點 就爆炸
但又無方法停止 又唔知自己為乜嘢唔開心
唉 仆佢個街
係咪得我咁柒話我知 等我好過d

唔開心唔等於柒嘅

U r not alone

同路人留名

我諗香港好多人都係咁

日日係屋企，唔癲至奇

可唔可以教下我點做先啱 好辛苦

有啊
屋企有個問題呢幾年反反覆覆咁
今年終於爆咗
用咗好耐 明明好似搞掂 忘記過去 從新開始
用咗好多精力 時間 同錢
去慢慢重組返個家
終於有返啲家嘅感覺
有班朋友明明早兩個月都仲好fd
隔排都會約黎見一見
突然又因為一啲事冇再聯絡
其他好朋友都各自有拖拍
冇咁fd嘅朋友又因為而家呢個環境而更加少聯絡
呢兩個月好似冇晒啲朋友咁
畢業後搵咗份人工低嘅閪工
做咗三個月太閪搞唔掂
咬住份parttime做
呢個環境啲更都冇晒
而家工又冇得返
日日留係屋企 專心修補家嘅問題
點知尋日 個家嘅問題又重新爆咗
同屋企人嘅關係跌到落谷底
冇人傾訴 冇人俾意見 俾晒成地球遺棄
屋企又唔想返
冇晒啲朋友 冇Gathering
又冇伴侶
好撚頹
好攰
唉

有
本身好friend嘅朋友突然變得好冷淡
搞到個人勁灰，做咩都冇心情

睇到我都灰撚左 我都係剛剛grad做梗人生第一份長工 好撚無奈又低人工又長工時 仲no pay左個幾月
個心情好差 但你唔洗太sad 我連pt都無得翻
一齊撐過佢

我明 無啦啦無約 約左好耐都無約到

畢業冇幾耐，想搵工就撞正肺炎，期間老豆驗到末期肝癌。屋企唔有錢，而家都唔知點算

如果我話我灰撚到唔想再理政治 想做隻港豬 會唔會好仆街

係囉，好似得我好在乎段友誼，成個傻仔咁

直接問原因啦 費事煩

我都係
ig見到啲post想避開

Keep左咁樣一兩年
慢慢習慣下啦 之後就會寧願一直頹
因為開心嘅只係一刻 之後只會更失落

但我唔太係因為政府太仆街而覺得無力，而係日日見到班同路人分成幾派然後不斷互屌互抽覺得好厭煩，咁樣反而係最絕望

好鍾意香港，父母又係到，但真係唔知應該留定走。
最近又失戀，已有諗緊下一任我應該係香港定外國搵？
如果係香港搵到個，之後一個想走一個想留咁點？

如果香港唔係咁就煩少好多野

去到外國再搵當場既香港人 ko

當地

真

點

要走又唔係即刻可以走，起碼幾年，唔通要單身幾年到時都唔細

點解唔可以即刻走